#### Organisation du projet:
Lien Trello afin d'organiser les étapes de mon projet : https://trello.com/b/0Alg4XPy/blogfromscratch

Pour les maquettes:
- Version web (oublie du filtre catégorie/auteur et le copyright)
- Version mobile


- Cloner le dépot,
- cd "blogfromscratch",
- cp configurations.sample.php configurations
// modifier les valeurs du fichier
- php 6S 0.0.0.0:8000 
